有小小野想講，大家唔好屌我住

都叫緊香港獨立，你地班友仲叫5大訴求?

冇話兩樣野唔可以共存嘅，我覺得五大訴求只係香港獨立嘅其中一環